有冇人想做基因檢測？

經朋友介紹，原來基因檢測可以做到早期癌症篩查同埋兒童又可以檢測埋天賦潛能咁

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

想試下

幾錢

人蠢無藥醫

傳銷狗

我都得
幫你check左
你係輕度弱智

傳銷仔想黎連登搵食？

有咪保費貴D 囉

唔洗測都知自己咩料

我幫你做啦，最多比個優惠你

香港市面上果d基因測試都係send你d野番大陸測

自己諗

天賦潛能驗完話我知

癌症果個萬幾 不過都要等一個月先有結果

你地呃人呃到上報喇柒頭